[RNA] 設計RNA遊戲 玩到上癮

遊戲好簡單
佢出個RNA形狀比你
你要用四種色 砌到佢啱為止

DNA RNA ?

自己Google下有咩分別

衝出黎柒

開個打機post都有人咁柒